地鐵有一阿蟬...企在我身邊

地鐵有一阿蟬...企在我身邊..
一仆夾一轆向前，然後對面阿叔即閃
被個喼輾一輾 四肢都朝天
期後佢個蘿柚發炎 成日坐車都加張墊
配上膠邊

咩叫仆夾?

被個喼輾一輾 四肢都朝天
紅色完全唔啱音

你說悲不悲哀

一仆（夾）一碌

未聽過 剩係聽過一仆一碌

咁要聽吓喇

被佢個喼一輾 腳趾骨變攣
其後佢個蘿柚發炎

被個喼輾一輾 四肢都朝天
D音咁都得 不如咁啦

份馬報揭一揭 過關sure win

被佢個喼一輾 像碌鳩被剪

好似勉強左D, 等高手改

地鐵有一個阿蟬 靠近我身邊
一急剎仆左向前 然後跌入阿叔雙肩
又有個阿媽拖喼 阿叔逼到癲
前後大媽加個阿嬋 無奈已經不可糾正
太過堅貞

還記得train door正開 行入d啦咪亂企

巴打邊間教會

呢度成班同一個教會

AGGER

間間教會都差唔多

地鐵有位阿蟬 企在我身邊
開車了一仆向前，然後對面阿叔即閃
被佢個喼一輾 腳趾都冒煙
期後腳趾尾竟發炎 還是約個醫生相見
作個體檢

作緊聖詩？？

報佳音 ?

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
關車門時 手機拍下我 我勁無奈
仍痛得鼓起了腮 而大嬸興奮上載
“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概

受了委屈旅程 沒法說得清
今晚我只想扑嘢 然後去吻你的雙lin

高質

多謝

你小心啲個袋 頂出曬界
剎車 放鬆身體撞到我仆街~

被拍了的過程 傳到滿天link
歸家見看更恥笑 承受對面李太囉唆

被拍了的過程 傳到滿天link
歸家見看更恥笑 承受對面李太囉唆
沒法去街高興 打飛機射堆精
然後決定散心追趕旅程
泰國捐精~~!

邊間教會

未有過的die嬸但有種秋MAY
歸家那day tea 撈徑沿路細聽die sum 燥音
沒法再三忍耐他和她的滋擾
上錯了的一班烈車 無奈已經不可落斜
太過慘慘

寫唔關愛嗰下噗一聲笑咗出嚟

泰國捐精啊

單韻x1
單韻x2
單韻x3

還記得唔撚小心 屌撚左阿嬋個閪

推到敬軒唱

唔應該 唔關愛

咁你就學下啦仆街

地鐵有位阿蟬 企在我身邊
開車了一仆向前，然後對面阿叔即閃
被佢個喼一輾 腳趾都冒煙
期後腳趾尾竟發炎 還是約個醫生相見
作個體檢

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
關車門時 手機拍下我 我勁無奈
仍痛得鼓起了腮 而大嬸興奮上載
“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概

未有過的愛情但有種溫馨
歸家那單車小徑沿路細聽你的歌聲
沒法再三傾聽你的感動暱稱
維繫錯的一番友情無奈已經不可糾正
太過堅貞

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此閉著眼渴望未來
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
你說悲不悲哀

秒速之間變改小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

有啲啱音喎

做咩咁多改歌post…仲要大家都改得咁劣

“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概
呢幾句ok wor

Lm

好撚正

又要再三傾聽 你的轟動喼聲

驚慌到失足向前，然後跌入我一雙肩

歸家那出口小徑沿路細聽你的喼聲

未有五章阿明 望有位金晴
爭不到系叔詐形 狂怒勢向我兜巴星

承蒙大家鍾意 今晚寫埋落去

太過濕鳩

今鋪睇你啦 一眾教友今次唔多出色

在地鐵的過程 物價有點升
仆街那水貨圍城 沿路大叫我不高興
被了那車碌過 我的慘烈呼聲

下次軒仔concert encore 實唱

怒髮扯衫衝勁 反cup淒厲一聲
原來錯的濕鳩發明 無奈已經不可糾正

邊間教會?

唔應該 唔關愛 好正
推到軒仔唱

笑撚死 還了拖一尻踢開

好鐘意巴打呢段

連登有林夕

軒仔 我係你fans

推到軒仔唱

唱左出黎

留名

連登林若寧

推到成首

連登林夕

軒仔有機會會唱
留名

個名就叫 關愛座下

唔關愛

地鐵有一旅程 怪物已清醒
鳩衝似瘋狗發情 搖著鋼管似黑猩猩
戇母永不抽秤 手機玩著鳩驚
凌亂我的清爽髮型 回望腳面擦得好令
叫我點頂

還了拖一鳩踢開...

呢段真係不得了

夜晚放工那時 又要等多班了
逼得我碌鳩向前 然後聽到大聲尖叫
但我知這聲線 是細路在鳩叫
無奈放鬆不可叫停 流尿我知車廂今次
臭到出年

又有天工作完 攰到腳都痠
歸家那九廣東鐵 沿路座滿大媽北上
望見有位可坐 立即感動鳩衝
無奈這刻港媽上前 然後拍你左肩一下
叫你起身！

鬼才

推到張敬軒唱

成首歌都講地鐵入面同大嬸嘅相處時光會好悶 我決定寫同大嬸喺天星碼頭重遇 原來佢係唱歌大媽

我諗佢係世上未知嘅音樂奇才

活塞男 賜座男後
最有意境既歌

為了兩蚊詐型 地鐵啊叔彪炳
郁d發火𨳒啊明 沿路細聽佢屌家Ling
地鐵再三堅稱 架車駛入北京
全賴港豬甘心獻呈 如沒有發威的陰莖
廢過師兄

LM 等睇軒叔唱

未見過的國情 像去了北京
拖喼卻走單車徑 難道摟屌要講出聲
但佢有啲本領 殺街不滅歌聲
賠掉腳趾消腫過程 期望去到天星傾聽
樸素歌聲

而耳膜竟給震開 嘈雜得彷似賣菜
消腫無期 偏偏震壞了 聽力殘害
而阿嬸一早唱開 唔為錢只會為愛
唔應該！唔關愛！
等待 得到弱聽的愛
告票親手攤開

秒速之間拍枱： “乜鬼世界！”
“唱歌，也體恤不到！你吃奶奶！”
聽眾亦隨年漸長 識哼即管嗌

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
尾趾原來 一早已爛透 佈著青苔
仍痛得鼓起了腮 而大嬸終究願改
終於 得到 醫藥洗費 落了袋
而大喼 已掉進海

同大媽大團圓結局，從此幸福快樂咁生活落去
Happy happy!

地鐵有位阿蟬 企在我身邊
開車了一仆向前，然後對面阿叔即閃
被佢個喼一輾 腳趾都冒煙
期後腳趾尾竟發炎 還是約個醫生相見
作個體檢

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
關車門時 手機拍下我 我勁無奈
仍痛得鼓起了腮 而大嬸興奮上載
“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概

未有過的愛情但有種溫馨
未遇過的事情但有種熟悉
歸家那出口小徑沿路細聽你的喼聲
沒法再三傾聽你的感動暱稱
維繫錯的一番國情無奈已經不可糾正
太過堅貞

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此閉著眼渴望未來
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
你說悲不悲哀

秒速之間變改小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

好撚多間教會

炸醬撈丁~

地鐵有一阿嬋 企在我腳邊
一仆夾一轆向前，然後對面阿叔即閃
被個鐵轆一輾 佢即刻扮癲
期後佢個蘿柚發炎 全日坐車都加張墊
配上膠邊

還記得班車正開 還未懂跟佢惰怠
識於微時 彼此喊着痛 變做無奈
人置身這鐵門外 投入膠袋當飯蓋
曾嘟閘 曾衝閘 等待 機會又會再來
才洞悉這是扭蓋

未遇過的事情但有種熟悉
歸家那出口小徑沿路細聽你的喼聲
大叫阿蟬問候你母親消息
維繫錯的一番國情無奈已經不可糾正
太過堅貞

快d搵人俾佢睇完整版

咁多高手改到咁好，我都係收返埋先

超越教會, 我連原曲都諗唔起

唔好意思啊 改得唔係幾好 只係見到試一試 得罪晒

老麥都許有天 金鐘再派
要影 也不必給我 剎那光輝
笑柄亦再沒幻想 長得多麼美

在某天的晚辰 路過那天星
思想進膏盲信徒 圍着讚頌妖魔歌聲
在我嗤之一刹 老妖口術於我
凝視對看三更五辰
然後再立起三支棍
挽救蒼生

地鐵有位阿蟬 企在我身邊
開車了一仆向前，然後對面阿叔即閃
被佢個喼一輾 腳趾都冒煙
期後腳趾尾竟發炎 還是約個醫生相見
作個體檢

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
關車門時 手機拍下我 我勁無奈
仍痛得鼓起了腮 而大嬸興奮上載
“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概

在某天的晚辰 路過那天星
思想進膏盲信徒 圍着讚頌妖魔歌聲
在我嗤之一刹 老妖口術於我
凝視對看三更五辰 然後再立起三支棍
挽救蒼生

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此閉著眼渴望未來
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
你說悲不悲哀

秒速之間變改小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

地鐵有位阿蟬 企在我身邊
開車了一仆向前，然後對面阿叔即閃
被佢個喼一輾 腳趾都冒煙
期後腳趾尾竟發炎 還是約個醫生相見
作個體檢

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
關車門時 手機拍下我 我勁無奈
仍痛得鼓起了腮 而大嬸興奮上載
“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概

屌你地哩D先係詞
其他果D麻煩獻醜前自己唱一次
唔順口就收返埋佢唔係逼人地問你邊間教會啦屌
中文/廣東話廢就唔好衝出嚟染啦

五音不全作詞的例子

贊成用呢兩段繼續作返落去，作返d 高汁D 的歌先推比人唱啦

地鐵有位阿蟬 企在我身邊
開車了一仆向前，然後對面阿叔即閃
被佢個喼一輾 腳趾都冒煙
期後腳趾尾竟發炎 還是約個醫生相見
作個體檢

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
關車門時 手機拍下我 我勁無奈
仍痛得鼓起了腮 而大嬸興奮上載
“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概

又有天工作完 攰到腳都痠
歸家那九廣東鐵 沿路座滿大媽北上
望見有位可坐 立即感動鳩衝
無奈這刻港媽上前 然後拍你左肩一下
叫你起身！

個人認為呢個第三段都算好少少

多謝先 其實我第4頁已經post埋後半段

富士山下？

有睇到呀，但後面好似無前面咁精彩喎，有點通俗同夾硬，不如再諗諗佢

櫻花樹下

軒仔 我愛你

推到軒軒睇

大嬸只得那張口 靠粗魯亦難讓我歸去
要批鬥必先懂不屑的眼眸
曾沿著趾路漫遊 為何大喼似石頭
誰能憑歲數要座位私有

要那座位私有

推
好多年冇見過成首嘅改歌

等我撚好去

上面咪有位巴打已經改好哂成首囉

你話你哋幾撚垃圾，人哋改埋顏色教埋你班撚樣都唔識跟住改，係要搞到啲回覆咁撚長。

邊間教會？

呢啲先係人唱 唔該教會撚學下野

Joel神父，返去柒碌人打波咪撚出嚟唱聖詩啦屌

暫時依幾個最好wo
無人接/refine下?

秒速之間變改 港英世界
眷戀 有否擔心過 赤化的家
廢老亦力援助長 醜得多麼快

如港豬一一看開 期樂居安置便可
啲新移民 得支國護蔭 遷港搬來
如鍵盤戰士除害 而大嬸終究願改
通通 不理 災禍一眼沒理睬
寧願花 百萬過海

試吓改

你確定你改嘅係歌詞而唔係Melody

呀......今晚跟班黑人回家....

大家玩埋呢首

你啲音咁都得

依首仲正

仆街！佢失足向前 然後碰撞我的小奄

點解要刻意啱音 上次個首屌你老母撞到我部電話吧完全唔啱音但都好好笑

屌你老味十個正評先有一個cm

地鐵有一屁孩.. 著住褲屙屎

屌撚你仆街有味
然後我就嗌"你打得少?"

咁唔係唔啱音就一定好笑架嘛

乜鳩世界！

完全睇唔出改緊邊段

lm

故事太多內容 但互相冇關連 雖然岩音 有少許故事 但真係有D R頭

集中講一樣野會好d

地鐵有位阿蟬 企在我身邊
開車了一仆向前，然後對面阿叔即閃
被佢個喼一輾 腳趾都冒煙
期後腳趾尾竟發炎 還是約個醫生相見
作個體檢

還了拖一鳩踢開 而大嬸死撐飯蓋
關車門時 手機拍下我 我勁無奈
仍痛得鼓起了腮 而大嬸興奮上載
“唔應該！唔關愛！”
等待 親友望見入來
圍著取暖在感概

見肚痾的小明 老母from北京
家下佢樣都變形然後大嗌阿媽一聲
蝗族秒速反應 阿仔趕快出征
誰若有膽將佢叫停 阻住個仔崩出屎徑
諗唔撚到！

臭到飛天

好多教會撚

幾時先有mv

冇人唱

Push

然後發展 會心一箭
全力應戰 為何犯賤

後勁不繼咁！明明一開始寫得好好